fse grad e interview

上兩個星期in咗1st round,琴日收到 2nd interview
有冇手足in 過fse,想問下係點樣。
照路就唔會點問techanical野我諗
但係流程係點真係好想知下
in咗幾間，得呢間有2nd in